[追擊]冇出席麗晶花園居民大會既奶共校長

相信大家都知道政府打算將九龍灣健康院改建成全港第一間肺炎指定診所

九龍灣健康院附近既全部都係學校同民居

今晚既麗晶居民大會只有一名校長出席，佢就係佛教慈敬小學既校長

而其中一間最近健康院既學校校長並冇出席，佢就係仁濟醫院羅陳楚思中學既楊佩珊

佢係邊個？點解唔出席？因為佢係奶共專員呀！

詳情如下

大家幫手推一推，有細佬妹既叫佢咪撚揀呢間學校

暴力先解決到問題

幫手推下可以嗎

推